保護自己，Brad Pitt教你點樣土炮擋喪屍

雜誌，牛皮/封箱膠紙，點都好過用手擋
包好啲唔好走位就唔會阻到關節活動喇

手足一齊討論下如果喺入面痴返層海綿會唔會再有幫助啲？(但應該好焗下)

另外夏天咁熱，有冇諗過帶浮板去游水
又輕又吸震

A字板相比起平時見開嗰隻硬淨啲冇咁易裂

推

自推

土炮基本裝備 提防碰撞